有冇巴絲想搞服裝？

我本身有個品牌，
主要賣TEE Totebag等等，
可以提供平台，
如果有興趣可以合作

有性趣呀
但個合作形式係點?

冇得Pm，Email我傾啊
Klv3v@yahoo.com.hk